好想倚天屠龍記電影有續集

真係好好睇 票房差真係可惜
但啲打戲真係好好睇
做得返真武功 拳拳有氣嘅感覺
同依家加一堆特效差幾皮
唔似真係有氣功 似超能力多

特別係圍攻明教個度
排哂陣 睇到起雞皮
真係好有江湖味

李連杰果套？

真.結局都出左點會有續集

係呀 有咩真結局？

王晶條撚屌咪話開始拍
無啦啦走出黎話懷念 應該就快上 right?

無洪金寶做粗口張三豐唔睇

無華山派個2條友唔睇

聽都無聽過

我地係紅十字會

專醫性飢渴

呢套幾好睇

勁好睇，時日如飛，當時田雞仲係做緊茄哩啡，而家已經係電影業嘅代表人物。有咩關於業界嘅嘢都會搵佢。

而家再拍原班人馬，budget 淨係夠請返田雞

李連杰仲打到？

張無忌，我係大都等你

同埋投錯胎

小昭可以搵丘淑貞個女做

咩真結局

洪金寶：痴鳩線

趙敏係大都等咗廿鳩幾年都見唔到張無忌

張三豐個孫都出埋世